「十，九，光，復，香，港，時，代，革，命」

天琦思前想後，覺得革新同改變唔係取決於人嘅年齡，而係取決於人嘅思想有冇追上時代嘅步伐，所以決定以「光復香港，時代革命。」作為選舉口號。

倒數見

Push

pish

Pish1

Push4

Pish5

完

Lish

再推

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？